(有圖) 藍屍新移民又趁火偷野 煲大佢！！

中國大媽 , 大叔, 新移民, 趁火偷野
中國人DNA
#上水火車站

/

Hoikit Cheung

回家路上，我去了捉賊。

禁蒙面法生效後第一個晚上，凌晨2時許油麻地彌敦道511號優品360外，一名戴帽蒙面喬裝成示威者的非華語男子，手持鎅刀潛入店內，撬開收銀櫃枱，並盜走金錢和貨品。店外年輕人目擊並不忿趁火打劫的行為，上前追截足足四條街，最終匪徒逃走，年輕人受傷，她唯有用衛生巾包紮傷口，他們亦把檢獲的金錢放回店內。

我也目睹匪徒背脊腰部藏有兩部手機，有目擊者指對方由小米店舖行出來。而事後亦有街坊報警，惟曾表示派員到場的警員，反覆改口稱可能無法調配人手，最終事隔一小時亦沒有派員到場。

守護香港未來的人很多，趁火打劫的人也不少，而追捕持刀爆竊匪徒的人卻是比我更年輕的年輕人。

#hongkong
#香港

終蟈人特色

我地義士係有原則，盜賊唔係我地同路人

呢班人應該要私咗佢

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

叫藍絲回應下

推

佢要偷 咪影低佢
阻止唔到 亦無謂阻止

報警話呢班人拆鋪

低等生物！！

垃圾

邊個偷野既 我一定割

報警不了 你報案拉返你轉頭
Send條片去鋪頭email算

支那豬口口聲聲守護香港熱愛和平
轉個頭就走去偷野
支那豬簡直靈長類之恥

大劣閪真係唔使靠樣都分到
背面已經刻住大劣兩個字

同頤和園嘅太監一樣趁火打劫 中國人冇進步過

趁火打劫...唔使理佢係咪郁手先.
搵索帶綁起佢. 寫個賊字喺心口

點解影相唔阻止？
以後出後阻止，證明我地唔係暴徒、賊仔！
同無品中國人係有分別！

應該要行駛公民拘補㖭啦

支那人就係蝗蟲
就係仆街

推！我地係正義之師

要當搞事藍絲處理

要記者 一定要狙擊d藍屍

大家可唔可以都有個共識
萬一親眼目睹有人趁火打劫的話
除咗以暴制亂同物歸原主之外
仲可唔可以快快手將佢鎖起店附近
可能會有人話咁樣同軟禁有咩分別
但係唔咁樣做既話係起唔到阻嚇作用

講明 我地只攻擊黑店
唔搶唔偷

狗真係改不了食屎

召喚神獸/綁起佢

其實實有咁既情況

你見大陸貨車倒晒D貨出黎成條村出黎搶

你冇人長守係度一樣係拎晒...

睇到頸都歪埋

最有力既文宣 貼去連儂牆鞭屍

點解無神獸？

僅餘既「支持」聲音 (偽)

無必要喎

趁火打劫絕不能放過

一路屌鳩後生，一路襯火打劫

蚹蛤蝗蜻

真？

習性黎

反緊急法！反獨裁特首
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

裝修裝飾要小心，最好貼返張紙！
威力愈強嘅武器愈需要精確度！
唔偷野、冇私心、為民除害！
文宣要人呀，民意唔可以逆轉！

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡，打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.05

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

屌，以後邊個偷嘢
綁佢喺 RB 餵狗

班畜牲又幾大膽
比人影曬都唔驚

鶳佢哋

係 等佢地搵番班蝗賠償損失
狗咬狗

蝗人真係低質到

蝈人: 有野唔拎正笨7

有冇正面 冇帶口罩

藍絲偷野呢？

Diu

因為佢知道狗渣根本唔係警察,唔會捉真賊只會捉抗爭者

中！ point ! 影佢收工！

各有各做！ 只係不是同路人！

屎改不了吃狗

幫手傳
引述自連登巴打：
打爛商鋪好爽 實際上瀬晒野

好簡單，尋日第一日示威者做

之後第2、3、4日全部黑社會做，而且警察會用返尋晚標準，成個幾兩個鐘先嚟

呢班黑社會，黑警，武警，甚至大陸人仲會打爛完進一步搶嘢，偷嘢，放火，但會無差別攻擊舖頭

目的好簡單：就係比人感覺大家變成真暴徒，開始同大家割蓆

你班人咪L成日推義士受傷的事件回應，來justify 自己攻擊店舖的行為。義士比黑警打同殺，你走去攪藍色商舖，而唔係攪黑警。唔係個個都係深黃，仲有堆淺藍剛轉淺黃的人，唔係真係咩都支持。

如果你攪議員辦公室，中聯辦，狗屋，外交部特派公署，所有中共權力爪牙的地方，肯定無人會割，仲會大力支持。而且，中共唔會咁攪返自己地方，做唔到 Copy cat

而家香港話事的係行政機關，立法機關，同黑警，點解721大家嬲，其中一個原因係因為黑社會無對準示威者，而係無差別攻擊市民，再連同黑警配合先咁嬲。如果當日淨係打示威者，成個效果已經好唔同。831同樣道理，激起民憤並不是暴力程度，而是攻擊對象是否合理。

一早見超級五毛“五味真火”話要繼續打多啲舖，就知呢鋪仆街，大家再唔盡快修正裝修方向，係會出事

1. 香港人係行政機關，立法機關，同黑警配合打壓香港

2. 黑警子彈謀殺仲未煲夠，今日就變成左派報，黑警等譴責示威者肆意破壞蓋的場面過所有黑警謀殺的聲音

3. 藍店發表政見就被裝修，咁黃店發表政見被藍絲裝修，係咪大家想咁？係咪連發表政見都唔比

4. 咁多辦公室，政府行政機關安然無事，對正晒政權唔做，咁快排到藍店講唔通，行政機關停工，政府就停罷，又話要攬炒？如果行政機關受擊，黑警仲唔9秒9出嚟，尋日區區都唔出，就係比大家出醜，唔信就睇下今日鋪天蓋地的新聞。仲有幾多傳媒關心中槍,同危殆義士。

5. 遇到攞武器的藍絲出神獸合情理，但純口角互屌，就唔駛出神獸

場運動一直玩到落去，係因為有自我修正功能，大家點玩我都支持，只不過必需要考慮大量唔上連登的香港人，海外官員，傳媒等觀感，難得connec左全球的人，就更加要為所有事情出師有名。

我地無權無勢，力量來自每人丁點的人民集合，民眾心一散就玩完。犧牲左咁多人，唔應該純為發泄而失方向，對準有權力，有勢力的人和物。7.1立法會大家會放低錢，呢個就係香港人可取之處，受人讚賞。

做到警告的功能，其實任務完成

咪撚on9

夢見有新提議

不愧係終蟈人，呢d時候即係分到
低質就係低質，民族劣根性

咁都唔阻止？

好彩你影到

裝修點可以無天拿水

影低佢地果樣話佢地係搶掠暴徒放上藍絲GRP

咁我地同佢地有咩分別

真係好肉酸

推，蝗蟈藍屍偷嘢，係核彈文宣

其實呢班人都要捉

諗起大陸貨車炒車
成班支那畜走哂出去汁野仲笑笑口

推 另外1400老地方見

可以直接打下次

其實可以話係藍絲從中得益

唔撚值錢既野飲都拎

同佢地講,佢偷緊野,參與緊暴動,分分鐘要坐十年嫁

中國人 不意外

藍絲廢老之所以係藍絲 真係唔撚死都冇用
有著數就拎 冇著數就閃人

偷埋哂啲唔值錢嘅嘢

上FB宣傳藍絲襯火打劫

一個攞完去食 一個攞完去燒
有咩分別
商家角度係咪一樣唔見左件貨？

符合國情

算啦。藍絲只會話，係你地打爛玻璃，先令佢地有機偷野

藍C都唔同路割咩柒

下次可唔可以唔好爆閘... 封鎖匙窿、用AB膠封路軋等佢開唔到舖...總好過益嗰啲藍絲執死雞!!!

垃圾蝗蟲基因

阻得幾耐 你估你當刻屌得走佢
佢過半個鐘唔會返轉頭？
24小時守住間美心？

強烈譴責

如果報警捉佢哋會唔會拉9報警嗰個

改不了本性

冇正面都feel到陣蝗味
學啲格仔鋪 print出嚟貼鋪門口 全部人經過都睇到

趁火打劫好撚肉酸

窮得只剩骨氣 偷野要影低 但唔會幫黑店捉賊

獅鳥去左邊？

無問題，多d藍屍偷曬佢更好
其實大家唔洗理，只要確保唔係手足偷就可以
反正無論有無都好，呢d藍店公佈都係話好多野比人偷左
甚至會有人喬裝手足去渾水摸魚
所以除非你派隊人馬守住，否則係防唔到人偷野
做好文宣叫手足爆完唔偷就可以，其他非手足WFC
個波已經拋左比佢地，佢地自己犯偷竊罪
唔好咁易中計，因為區區抹黑就停止做呢d有效打擊行為

益晒班閪人

最撚垃圾既低等生物

當你拎走左啲野就會變左質 邊個知你既目的 係令自己拎到某啲野 定為左訴求/示威? ? 所以點都唔可以拎 呢個係底線 而且係示威同搶野最既大分別

狗改不了食屎

具中國特色嘅dress code
真係好難認唔出

裝修完要用水淋濕下啲貨

中國特色

報上藍屍搵仔GROUP，報狗，拉佢啦拉佢啦，..搶劫呀

影大頭啦

佢會入埋示威者數

send畀务大傳媒都好呀，share in twitter too, 做乜要阻止佢

唔使啦send去藍斯group咪得囉

虫国又贏了

趁火打劫嘅一定唔係同路人

報警

影唔到樣既，點send 番比美心

push

我見到佢地爆人鋪頭 再搶野

阻止唔到？你無手架？

不如幫佢落返閘 貼返裝修文宣啦

中國人就係甘撚樣，成撚日暴徒前暴徒後。但係一有著數就即刻狗衝。

呢啲垃圾都要私了

緊係有啦 佢偷野喎 以武制暴嘅原意係咩？

阻佢做乜
私了做乜
咪由佢偷囉影下相煲大佢證明唔撚關我地事咪算

偷野好暴咩？
呢d交比警察做啦關我地撚事咩

貪果幾蚊包既野飲

真係無大志

劫富濟貧

咁咪等佢翻唔到轉頭囖
公民拘捕權

本身頭痕點拆手足裝修完啲貨點處理點向外宣揚手足唔會偷野 點知有一班支那種助攻話比人聽 支那人先會偷 藍屍既特質
明眼人一睇都知呢班唔係自己友啦 仲要光明正大偷

影底佢 貼返係間鋪門口

好重要！今日去貼牆既時候
有姨姨同我講話好多淺藍都以為
搶 IPHONE同埋 360 兩單野係我地做既
文宣組既同事可唔可以大大隻印多幾張
連埋呢單野一齊去澄清？

我覺得反而要抵制啲發國難財嘅鋪頭
之前都有啲整電話殻嘅鋪頭搞義賣 捐錢俾星火
但我發現呢間喺ig落廣告嘅嘢 又乘機借題發揮
推出啲關於今次革命一啲slogan嘅手機殻
但係 佢哋個page度係無任何聲明話賣呢啲殻係會捐錢㗎喎
但咁樣都仲有一大堆人留言問幾錢
間嘢唔明碼實價都算 仲要發國難財
大家話點處置好

不偷不搶

【民間記者會之民調又來了】

香港政府喺電光火石之間推行《禁止蒙面規例》，喺唔緊急嘅情況下實施咗《緊急情況規例條例》。大家對呢條例又點睇呢？

快啲入黎表達你對禁蒙面法嘅意見啦！

問卷截止時間為10月6日(星期日)晚上9時59分。

再一次多謝大家對民間記者會嘅支持！

死藍屍賊性難改
btw
提提屋企人
如有兜售平價手機
特別係中國牌子
千其唔好買
隨時係賊贓
imei實捉到

下次噴殺蟲水

真係好似one day more 首歌咁
總有班無恥藍絲趁火打劫

見到偷嘢即刻打喇 打賊唔緊要

[戰略討論]今後鶳同裝修應唔應該繼續或點繼續?

大家入嚟討論下

『中國人將成為最後贏家』我信了

低賤民族

最怕屈手足偷嘢

仆街嚟

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

其實係好材料黎 反證義士係唔會偷野 仆街野都係藍屍蝗蟲做

呢個係警察，商場/党鐵保安嘅責任
請勿加重前線負擔，作無謂嘅工作

btw講個笑話你知
公民拘捕權

鎖起店

我終於明白咩叫鼠竊狗偷

冇話要比前線做
係街見人偷野制服佢唔得？

蝗國人特質
趁火打劫

所以無計 影低佢
佢係一個賊 ，黑警拉就拉 唔拉就算
你打爆360門口，唔通仲要 24小時同佢守夜看貨咩

屌
班煌蟲真係好撚cheap

班蝗蟲
咁撚低質素
番大陸喇!!!!

其實呢種人要當場用神獸
真係好噁心
成班都係寄生蟲，係網上屌人暴徒，現實中就係到漁人得利
麻煩下次出完神獸用索帶綁住佢地

做個良好市民報警囉

Push

藍屍偷藍店 狗咬狗骨
你唔通私了藍屍???

而家有人偷藍店貨 ，其實應該影低佢
最好一渣大媽 廢老 支那人 去搶貨

強國人本能

藍屍搶藍店
如果係支那人 更加 會影低佢醜態

唔通幫番藍店 做護衛 私了藍屍咩
咁樣個邏輯好古怪

個邏輯好奇怪
打爆藍店
又幫藍店做護衛

等差佬做啦呢d 野

唔好因為咁無左條命

你地仲有好多更加值得去做既事等住你地去做

間鋪既損失唔應該由你地負責

真係垃圾

又block一件

佢地依隻照毅進交數邏輯講，叫老爆唔係叫偷野

岳飛給岳家軍定下了一條鐵律：「凍死不拆屋 餓死不擄掠」。有士兵私拿百姓一縷麻來捆東西，被岳飛知道後，當即斬首。大將王貴手下士兵盜取民眾蘆筏，最後不光士兵被斬，王貴也要被打100軍棍。

要蠃得大眾既支持 一定要自律

No evidence no talk.

影低個衰樣印出黎當文宣周街貼

點解要做埋狗嗰份 ? on99

私了佢地 用索帶綁住佢地係門口 係佢地破壞後換衫執野的

睇個款都成陣蝗味

偷野蝗狗係唔駛鶳
影佢地大頭 , 貼出嚟做文宣

做三毛都醒小小啦大佬
有相有圖仲黑衣人 你色盲定弱智？

落地獄啦支那人 果然係全世界最垃圾嘅人種

索住佢地寫個賊字上塊面喇

下次見到綁佢地係個架到得唔得？

邊個偷嘢，一率鶳

咁你都講得出，究竟有冇藍絲係有腦

靚妹咁勇

呢D陷家產最應該召喚獅鳥
召得一兩次睇下仲夠唔夠擔偷

煲大佢

唔係同路人
割爆

影比藍絲睇下佢地d飾係咩質素

新移民拆完人鋪再偷野

哇又係你啊 上次味比人屌狗啊五毛狗

*屌夠

其實
對住賊
絕對可以Ｃ鳥
出Ｃ有名

建議召喚神獸+綁係店鋪門口+拍片比send比店鋪

小米被人爆完閘無封番好佢？？

一係咁，以後有閘嗰啲，撬開閘，打爛完入面，拉返個閘，搵個鎖鎖埋佢

如果唔得，就打爛偷嘢嗰啲人

打哂香港字想扮香港人
但一個嘎字就露哂底

發現藍絲狗一隻 幾時死

下次大家見到
唔該令佢地隻腳行唔郁
比d教訓佢地

狗改不了。。。

唔係幫佢做護衛
佢入面野燒左都唔關我事
但見到呢堆寄生蟲
好噁心
就算唔可以次次捉到佢地
都要比佢地知手足爆藍店唔係比你咁樣拎著數

死支那豬顧好自己同胞啦
當呢度百度咁易呃人呀

真係好嘔心

態度正確

唔洗阻止
不過可以上前訪問
仲要證明佢地係死大陸狗/藍絲
廢事啲仆街又賴落我地到

屌！

支那大媽IP都唔使CHECK

冇wo

其實呢啲人諗緊咩 係人地地頭屌人地既人

今時今日報警晒氣啦 靠自己私了佢地仲好啦班狗依家既職責只有打巿民同拉後生仔

Push.

你哩啲要走去影大頭啦

重要
推

藍絲

以為自己好清醒嘅來香港讀Master嘅支那人
Block

訪問下佢“ 執到好野 ”嘅心情
煽佢地一鑊金就得

義士自己要小心！

既然燒左都唔緊要，間鋪要total loss既，啲"垃圾"點處理都無分別
人地偷野無主動襲擊其他人，私了只係損人不利己
光環由爆鋪嗰下已經消失
可以燒鋪，私了人地，唔可以偷野，呢種教條主義點說服到人?

藍屍

不要再比機會人占便宜了，唔係入晒示威者數唔抵呀。

嘎嘎嘎嘎嘎
點呀喉嚨粒螺絲扭番緊佢先啦不如

爆得佢就要接受佢俾人偷嘢㗎喇，做咩大好人咁噁心啫

個女仔好勇猛

入一入去睇，就呢件事，更新咗下面個post，可能大家會有重大發現

烏合之眾

跟隊

停止爆舖
年輕人唔需要為奶共商家看舖
亦唔值得為懲罰奶共商舖而賠上抗爭者名聲

請立即以封舖代替爆舖

執親都係老鬼同支那婆
咁樣叫唔叫得到藍屍支持

見到請阻止

用索帶捉班賊仔
再鎖喺間鋪入面

索帶紮手紮腳
MEMO紙痴全身
「賊」「趁火打劫」

小心d 啦, 人地手持鎅刀潛入店內撬開收銀櫃枱, 一陣佢唔滿意就鎅鳩你

tui

推 建議文宣要同受阻市民道歉 同埋向無辜商店 例如上海商業銀行道歉

要爭取淺藍淺黃支持

我地要對準共黨林鄭黑警奶共福建幫 唔係無辜百姓

其實個形象都好難賴落我地度